有冇人覺得環保同生態保育真係好撚重要？

一個膠盒要10000年先可以分解到
有次睇到條片隻海龜個鼻攝左支飲管，俾人救完抆返出黎個下真係好心痛 （雖然唔明點解可以攝得入）

利申由細到大都好鐘意動物呀大自然個啲，業環保有啲意識都係由返工接觸多左先關注多左

讀env science 畢業但覺得呢啲野根本無關痛癢

點解

樓主食緊素？

我有同感，但根本無能為力

恕我做唔到食素

Agree。
人類係自私，無得改 基於人類無盡嘅慾望，情況只會惡化

發展是硬道理
保育who cares

的確係，人類真係垃圾。
明明自己發展入侵就屌啲野豬搞亂佢地生活，真係好撚自私

細個係大愛撚 好有同情心
所以走去讀環保
都未入行已經發現環保只不過係一門生意
家下都唔知點算